想聽Britpop

求推介

LM

James - Moving On

The Libertines - You’re my Waterloo

Pulp - Common People

Liam Gallagher - Once

Tom Misch!

Charli XCX

Oh Wonder

and so many more!

Blur - Girls and Boys, Beetlebum
The Clash - London Calling, Should I Stay or Should I Go
Pink Floyd - Comfortably Numb
Primal Scream - Rocks
Pulp - Babies
Ocean Colour Scene - The Riverboat Song

見樓豬無人覆

Blur-Charmless man
Oasis-Live Forever
Oasis-Don’t Look Back In Anger
Blur-Song2
Coldplay-viva la vida
Radiohead-Creep

Pink Floyd-Wish you were here

經典

Oh wonder 真心正

多謝各位巴絲打

Blur - Beetlebum

Blur - To The End

Blur - This is a Low

Pulp - Do You Remember The First Time

近排成日loop BlurDamon so handsome